FG Big4 Consulting vs 法資global markets

法資係1年contract trainee

Big4狗
1年後失業

剩係BNP同societe generale都已經2個level嚟喎
定你再低level啲?

CA

非bnp就consulting啦